9月10日 ~尋人~

尋人
姓名：Pau Lok Ming
年齡：25歲 男
時間：8:00am 左右
地點：旺角站
今早 西裝褲黑警用手叉佢頸，拉住佢背包，整爛埋佢件衫 仲打到佢成身紅晒，大聲喝罵佢曱甴，話佢誇閘，同襲擊佢！ 對方話自已係好高層的警務人員。仲報左警 ！
請通知其家長同義務律師！